# Запрет доступа к папке
Эта программа...

Запрещает и разрешает пользователю доступ к папке. Банально. Меняя права во вкладке "Безопасность". Да, это банально, но на непосвящённых действует)

Для установки запрещающих правил надо нажать кнопку. Для снятия запрещающих правил надо нажать кнопку и пройти лабиринт. Кстати, лабиринт проходим не всегда ;)